而家買部PS4?

見到藍店特價
本身有一部四五年前既第一代機
開始有3 beeps同自動彈碟問題
雖然係玩digital 多但係都好煩啲聲
而家買部新PS4玩返兩三年PS5應該會出slim版pro版再換好
定係忍到年尾出PS5好?

及時行樂

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

千零二千蚊咪買部囉
你四五年前買得起正價 唔會而家特價都買唔起掛

唔係買唔起
而家而家呢部仲玩得
係要忍佢3 beeps同彈碟聲
係諗而家買4定忍多一年買5呢個問題啫